丁力美斯式連過5人

我屌E個美斯黎喎

巴塞果個係白丁力

痴撚線 哥狗連屎達寧都教到美斯咁

丁斯

今場丁斯好勤力

英格蘭美斯

No player has scored more goals (8) or made more assists (6) in the PL this season than Raheem Sterling.

Most PL goal involvements in 2018-19:
14 – R. Sterling
12 – S. Aguero
11 – E. Hazard
11 – C. Wilson

佢同美欺個分別就係唔入

唔入講咩都曬氣啦 就算佢好似久保 過曬11個都冇用
唔入就唔入